有無人收到林早洩 PM

岩岩唔小心開高登 見到有PM 原來係早洩條撚樣
差唔多兩個月無上 一直堅持唔撚比電話做認證 依家咁樣R人番去

車厘妹同你講乜

唔記得

有哂記錄睇返扮咩唔記得

車厘妹 係咪想送層樓俾你

仲上
唔撚記得左好耐

羅志祥同你講乜

帶我見耶穌

唔小心禁到